利記新仔型到搞唔掂

47號

67喎

咩國籍